其實大家係咪開始抵制緊金拱門，今日去KFC等餐同排隊個位多人到

幾經辛苦排左十幾分鐘隊都仲要等40個餐
最後等左4x分鐘
今次KFC真係fat fat

希望大家繼續抵制